chacun d ’ entre nous est unique de par le lieu et la date de sa naissance , mais surtout par sa capacité à émettre des larmes de joie et d ’ extase . car elles ne sont que le résultat de ce que nous sommes .
en le comparant a celui de chirac de 1995 a 2007 c'etait meme pas du vide on cherche encore le mot et
oui , te voilà , c'est toi , ma blonde ,
les cons dans des bons jobs surtout
c'est à moi que revient la mauvaise réputation
le roux et la carotte
que dois-je faire ?
0 + x = x
elle sont encore un peu jeunes
fait lui croire que tu as une pommade magique .
ou une chute ou une maladie .
aide generale
si on compare deux pays , des cas ± pareilles , c'est avec la croatie ,
la différence avec 68 , c'est qu'il n'y a pas aujourd'hui un seul gilet jaune capable de prendre un mégaphone et de tenir un discours sensé de plus de trois phrases . et encore , je suis charitable ...
j'ai dit !
3 israël était consacré à jéhovah , comme les prémices de son revenu ; quiconque en mangeait se rendait coupable ; le malheur fondait sur lui , dit jéhovah .
les 12 césars ... également ...
il y a une différence entre le dieu créateur , qui n'a pas de début ; et les créatures spirituelles , qui sont des créations de ce
pourquoi ? parce que je vis à montpellier et que c'est bien mieux à tous points de vue .
as
bah , non je te le laisse
brule de remonter a sa source enflammée !
dis plutôt : comment les « noirs » sont devenus « blancs » ?
sympa toulouse..
bonsoir , il y en a plusieurs . à mon avis , ces chansons font partie du patrimoine français . voici mes préférées :
...
il existe par ailleurs une multitude d ’ autres oxydes métalliques
- faire fille au pair en amérique essayer de vivre la bas
airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight jesus . antichrist is pale with red eyes . he 's possessed by satan since he 's 12 years old . he flies very fast ; deceived people will say that `` christ is here ; christ is there '' . sometimes , he wears blue robe over left shoulder while red robe is underneath . he wears gloves to hide long nails . he 's surrounded by demons who appear as angels of light . antichrist will trick people to believe that he can do mountain moving and resurrection ( using holograms ) ; fire from the sky is easy ( considering the gases from pollution in the atmosphere ) .
psaumes 130:3 .
accro des arbres à la base de loisirs du port aux cerises
bah tu vas te les fader à la main ... ..super ! a moins qu'il n'ait excel ?
rêvons qu'on ait un gouvernement sincère et une population mature et que tout ce beau monde accepte de laisser le temps à la réflexion ( qu'il n'y ait pas d'échéance électorale , de ronds-points occupés ou de matchs de foot à la télé ) , ça fait beaucoup mais c'est une expérience de pensée , je serais extrêmement curieux de voir comment la question des `` allocations familiales '' serait abordée ... d'ailleurs , le faut-il ? ok , c'est un cas tordu , piégé à souhait .
oui , j'ai le pôle nord qui fond sur moi ! jamais eu un juillet août aussi pourri , même pas pu me baigner dans la manche , eau froide et vent froid obligeant à mettre un pull .
la connaissance elle-même provoque un racisme ... ( je sais que le meurtrier est un homme blanc , chaque homme blanc se sentira plus visé , par conséquence les hommes blancs auront moins de confiance dans le jugement des autres , ça peut provoquer des nouveaux cas dans lequel un homme blanc tue alors ... )
si tu veux un avis ... ... ..présente nous le .
c'est cadeau chez mémé .. ; 0 )
ui faut taper fort avec une pelle dans la tete de ceux ils veulent pas !
tous des escrocs
t'a le choix lol..moi vote pour soukhos voilà , lol
houla lala ... .pas bien ça ... .c'est sale ... et elle le cul de son patron aussi ? !
mon ex m'a abandonné sans aucune explication après m'avoir menti à plusieurs reprises . il y a quelques semaines , monsieur a refait surface.il m'envoie des messages comme s'il n'était jamais parti et que tout allait bien entre nous . il veut me faire croire qu'on a même jamais eu de problemes . je lui ai demandé de me laisser tranquille définitivement et de ne plus m ' adresser la parole car il s ' était bien foutu de moi . a ma grande surprise , il s'est mis à m'insulter . selon lui , il ne s'est jamais foutu de moi , je suis agressive envers lui gratuitement.il dit que dorénavant , il ne me parlera plus car je n'ai aucune valeur et qu'il ne va pas forcer mon amitié . il m'a quitté comme un lâche et aujourd'hui , il a le culot de se mettre en colère parce que je ne veux plus entendre parler de lui ?
la principale cause est cette mobilité , mais comme c'est le dogme et les multinationales veulent une monnaie si possible mondiale pour réduire le risque lié au change . donc là on est face à un problème . l'union européenne a conscience du problème , elle a commencé à faire des listes pour nous montrer que tout est sous contrôle mais les mesures mis en place sont ridicules et en plus ce n'est pas coordonné ...
encore une allumeuse qui veut se trouver belle et séduisante
hein ? , c'est le clone de taupi la tapette ?
si tu utilisais moins ton 4x4 diesel pour aller à la boulangerie qui est au coin de la rue , la planète se porterait mieux et il y aurait moins de migrants
prrroooouuuttttttt !
non non non..puis on a même pas été présentés d'abord . et j'ai déjà une liste d'attente longue comme mon bras a laquelle je ne donnerais aucune suite . alors inutile de s'y inscire en plus : )
bonne journée
ps : si on ne souhaite pas se reproduire , on utilise un contraceptif au lieu de jouer à la roulette russe
bonjour , leucocytes isolés : cela veut dire quelques leucocytes mais c'est normal , il y en a très fréquemment , et les hématies comme on vous l'a dit , ce sont quelques globules rouges du à un léger saignement ... fréquent lorsque qu'il y a des hémorroïdes..rien dans cet examen ne montre un souci , voir votre médecin pour des éventuelles hémorroïdes.. au plaisir , ide .
le prix nobel du pet car tout ce qu'il écrit pue la merde !
même certains animaux comme les pintades évitent l'inceste
je mets toujours nom , numéro compte , date , et signature .
... rôminet..faut qu'tu déguerpisses au plus vite , sinon tu vas te r'trouver tout trempé .
il me fait reposer .
ok alors attention de ne pas dérailler maintenant.. un train peut en cacher un autre.. en croissant mdr vivi
bien sur , parfois c ' est rapide , escorte par exemple , on pensait tout de suite à l ' escorte présidentielle maintenant ce sont les prostituées qui ont pris le relais .
même le plus beau président du monde ne peut donner que ce qu'il a .
je me suis arreter au bac professionnel .
sert aussi à bouffer ton fric !
on ne peut pas contrôler ça , ça peut être le stress ou la faim ... pourquoi ne pas mettre des boules quies durant les exams pour ne pas être déconcentrés . ?
ça paie pas soit pas trop pressé , jesus est à la porte pour juger , il arrive .
et l'été d'avant nous avions eu adama traoré ... dont on s'est ensuite aperçu que c'etait une crevure , issue d'une famille de crevures ...
question d'attardé .
j 'ai du rater une mode .
... et après , `` responsable mais pas coupable '' , prétendront des médias aux ordres ?
pour l'instant je ne suis pas près d'être licencié . mais si ff est élu , ça pourrait bien arriver ! lui qui veut virer 500.000 fonctionnaires ( et les remplacer par qui ? ) ...
après `` il faut que ... '' le subjonctif est obligatoire de toutes façons .
sur la rive sud de la méditerranée et il fait vraiment froid , je peux t'assurer qu'il n'a jamais fait aussi froid depuis de très longues années comme cette année .
mdr
il ne sait faire que ça , ce gros c ... : ironiser sur le dos des gens !
et il osent même brûler vif les flics
ce qui a fait naître un foisennement de systèmes concurents ayant du mal à converger .
qui ? ben nous , les vieux qui ont connu autre chose dans les années 55/65 ... ... ...
pipeau
un peu te précision svp…
quand on aime quelqu'un , ou même simplement quand on l'aime bien , on fait tout pour lui éviter la souffrance .
vous ne faites rien les francais ?
vous ne savez pas de quoi vous parlez..face à la sauvagerie , face à la barbarie , une riposte armée est incontournable !
c'est ballot .
soit sa solution interdit d'aller sous l'horizon ou plus au centre que le centre du repère !
histoires extraordinaires
... ne me dis pas que c'est : marchi -- -- s ! ! ?
j '' aime bien l'orque , il a une réputation de protecteur d'âmes humaines
pffff ...
et qui distants sont aussi à mille lieues
merci les gj , en plus de creuser le déficit avec les cadeaux extorqués au gouvernement , ils augmentent le coût de la dette .
`` quand '' , cela se reproduira-t-il ?
en revanche , l'euro a ruiné une partie de notre industrie parce qu'il est calé sur le mark . donc trop cher ; l ’ europe a sauvé notre agriculture en la subventionnant
je suis triste car j'aurais aimer'reussir dé moî , meme
au pauvre animal
juger …
il ne faut pas s 'en formaliser , tu fais comme si c 'était des films .
^^ à voir ta photo , ne serais ce pas toi qui aurait mis l'anus de théo dans un tel état , au moment où il n'a mis au monde ? ça t'a bien déformé le crâne quand même ^^
çà ne fait pas l'hongre d'un doute , çà !
pour souhaiter une bonne fête à notre président adoré , pour la st donald , et lui témoigner votre gratitude ?
en espagne ; dans la province de malaga et d'andalousie :
le p+r de brabois , c'est le plus facile d'accès depuis l'autoroute .
logiquement à la mère génétique , ce commerce d'enfants doit cesser ! !
les plus fidèles oui et certains encore plus que les humains
je pense que c'est normal . d'une part , ses patrons venaient de l'assurance et la restauration est un métier qui ne s'improvise pas . ensuite , trouver des clients qui acceptent de se déshabiller pour manger ne me parait pas évident . enfin , manger à poil , je ne suis pas certaine que pour l'hygiène , ce soit le top ! les vegans et autres bobos tendance vont devoir se restaurer ailleurs . la rue de gravelle et le 12e en ont vu d'autres ...
tu t'en fout on se la paiera jamais
par quel binôme ( précisément identifié ) auriez-vous souhaité le remplacer ?
au moyen d'un nombre fini d'opérations . un algorithme peut être traduit ,
les chinois et les russes osent affronter cette politique de canonnière ... résistent ... et gagnent ...
les médias sont des sympathisants d'israël . trump se sert d'arguments passés pour justifier sa décision de transférer son ambassade de tel aviv à jérusalem . le congrès américain a voté en faveur de ce transfert en octobre 1995 mais cette loi n ’ a jamais été appliquée , les présidents clinton et bush ayant usé de leur veto pour s ’ y opposer au nom de l ’ intérêt national américain . trump n'a pas la même notion de l'intérêt national américain .
3 - fondant au chocolat .
tu n'as qu'à bouffer de la merde.. !
se dire qu'après le vie il y a toujours la vie ,
bref un sujet intéressant de la sf , pas de la science .
tu n'as pas une petite salade ? ^^
tu connais l'histoire des vases communicants
electronicien !
le plus important est de savoir cibler ses compétences dans le cv , si ça peut être un plus de parler arabe pour le job alors n'hésite pas .
non . c'est fiable mais c'est moche et finition moyenne .
vous la payez plus elle voudras surement pas travaillée pour rien virez la et vite
le baptême , même chez nous les chrétiens pourtant venant du seigneur
a ) d'abord , le comportement ne décrit pas nécessairement les lois qui dirigent la vie d'une personne .
je pense que les gilets jaunes sont conscients que leurs demandes légitimes vont coûter . les mesures annoncées macron devraient coûter environ 10 milliards d'euros , selon olivier dussopt , secrétaire d'état auprès du ministre de l'action et des comptes publics . ces 10 milliards , il va bien falloir les financer . avant tout , olivier dussopt annonce déjà que l'objectif de déficit public à 2,8 % du pib en 2019 serait dépassé pour atteindre au moins 3,5 % ! alors qu'il sait pertinemment que le budget ne doit pas dépasser 3 % pour être accepté par bruxelles . le gouvernement doit donc résoudre une équation complexe , quitte à faire beaucoup d'efforts surtout sur le poste des dépenses publiques pour faire repasser le déficit du budget sous la barre des 3 % .
méfie toi c'est pleins de pervers sur ce site de dégénérés
avec ces sources d ’ information , les auteurs , comme ils disent , ont reconstitué une histoire plus claire de la façon dont israël a capturé et emprisonné « des milliers de civils palestiniens comme travailleurs forcés » et les a exploités « pour soutenir son économie en temps de guerre . »
exact
( souvent un signalement à la hiérarchie et une confrontation avec le harceleur suffisent à stopper tous les excès )
non les nerfs
..
dans ce cas , vous avez certainement compris que vous devez lire ce livre , en prenant des notes , et ensuite il vous sera facile d'en faire un résumé .
faut pas le dire , dans le sous-sol de l'ermitage , à st petersbourg ...
les anthropologues ont pu identifier de nouveaux spécimens d'une variante de l'être humain connue sous le nom scientifique `` homos-erectus-cul bas `` .
faites attention aussi à ne pas accorder toute votre attention à la nouvelle , ne surtout pas délaisser la labrador au profit de la nouvelle . il faut jongler entre les deux .
elle a envie de rire ?
pêcheur mélancolique , il regarde les cieux .
oui , ça se pourrait . ou alors 2 ou 3 élus à l'arrache .
( autrement ) . mais ce que je veux te dire , c'est que
toi tu es encore plus mignon que lui j'en suis sure lol
fais du physique
tu l'utilise tellement ...
l ’ horizon briller .
c ' est surtout un pervers narcissique .
demande à dieu qu'il te guide . va faire un tour sur le site jw . org watchtower bible .
donc on ne sait pas d'une façon absolue , où , quand commençait son œuvre ,
si on regarde bien les prix , on peut trouver en magasin tout ce qu'il faut de papeterie à un élève pour des montants fort raisonnables , pas besoin d'acheter du haut de gamme quand on voit le papier gaspillé en classe , et pas besoin de renouveler chaque année des produits durables ( règles , équerres ... ) .
le procès est en mai 2019 ?
ci-joint le lien pour vous plaindre
oui je trouve !
bref , comme tu peux voir , ta question est idiote , si tu es pas fichu de trouver les dépenses que tu fais avec tes relevés de comptes , c'est que tu es une buse .
un cambriolage entraîne souvent chez son auteur une situation de stress qui agit sur le système intestinal et peut obliger de déférer dans un bref délai ;
que se passerait-il selon vous ?
si c'est un jeu
ca dépend bcp des femmes : certaines sont moins bégueules que d'autres . et aussi du physique du mec .
c'est bizarre ça
ne jamais attendre de retour .
le but le plus important : eder
le médecin après auscultation et résultats de divers examens lui dit :
nanard , je ne parle pas d'arabes , ça n'est pas une question de racisme mais simplement de personnes qui ont du mal à s'intégrer et qui par leur concentration dégradent le vivre-ensemble avec les autres citoyens
on n'est pas dans une succession ! mais dans l'assurance vie !
genèse 3:7
il faudrait se tenir plus informé des péripéties de marc auburn , jean-paul franceschi ( supra-conscient )
pas assez ! une heure au lever avec son petit déjeuné à prendre pour être tranquille , le midi aussi pendant le repas si pas cantine , le soir évidement , au max . n oubliez pas le tel/tablette en voiture ou au resto aussi . surtout amassez plein d argent , dans 15 ans votre enfant ne fera pas d études car la télé etc lui aura ramolli le cerveau . vous économiserez encore et encore , votre enfant aura grandi sans vous ...
attaches le au lit par les balloches , et tires toi !
c'est dangereux .
si tous les gens du monde voulaient se donner la main .
c'est marrant comme critère : `` plus on vous attaque , meilleur vous êtes '' ?
j'ai déjà vu une personne faire venir kev adams dans sa région grace à une pétition il me semble , donc je me dis que mon projet peut être réalisable ...
croyez vous , qu'il y aura des `` casseurs , ? a cette mnifffff ?
vous pouvez toujours rester silencieux et je ne dis pas `` qui ne dit rien consent '' , on peut ne rien dire et ne pas être d'accord , c'est juste ne pas répondre pour éviter le conflit ou répondre de façon général en ne ciblant pas directement la personne ... .
bien sur que si , à lire vlad , poutine est un saint alors que c'est le plus malfrat des dictateurs et que ce qu'il a perpétré en tchétchénie est un de plus grand massacrés de l'humanité et non pas au nom de la russie ni pour le bien de son peuple qu'il assassine impunément oh non ! c'est pour sa folie personnelle , pour sa fortune personnelle , c'est un des homme le plus riche de la planète et il n'a fait que dépouiller et assassiner sont peuple . quelqu'un lui connaît un adversaire vivant en russie < , surement pas !
comme pour le commun
elle est simple et sans prise de tête .
mon dentiste est riche
le mariage de mon meilleur ami
de revenir au bercail en héros pour jouer au
la charte le dit !
il ne faut surtout pas rentrer dans ses commentaires haineux !
la nouvelle zélande , fait plus chaud quand même ...
une grande majorité d ' univers psychiques
quel regret je ne crains que cela ne soit plus de notre temps ... il ne reste que des pourritures vides ...
cantona et depardieu
pas les moyens cette année , si tu m'invites , je vais avec toi , je suis sûre de ne rien craindre , et nous amuserons et rigolerons beaucoup
il y a toujours eu un pourcentage de bébés qui naissaient avec les 2 sexes
méfiance exagérée . une personne paranoïaque est convaincue que les personnes qui l ’ entourent cherchent à la tromper , l ’ exploiter , lui nuire , la manipuler .
un animal , c'est un ami précieux , un être cher . oui , je crois qu'il est impossible de ne pas souffrir de son départ .
braveheart
il y a déjà assez de cafouillage en syrie !
qui peut bien payer pour écouter le toumou ?
non va y dis
cc
non c'est trop compliqué à comprendre . moi je préfère couiner sur les ronds points parce que l'essence elle est trop chère et que les politiques ils sont tous pourris . puis il y a trop d'arabes qui volent le rsa en plus .
mais cela ne lui enleve pas son importance .
peut-être mes congratulations te rendront très heureux !
après faudra voir l'homogénéité de la majorité ...
mais , quand l'homme n'aura plus de place pour la nature .peut-être la nature n'aura t-elle plus de place pour l'homme ... .😯
macron a tenu des propos plein de bon sens .
leur carriere . l actualite
grelottant , dans l'air gris , le soleil de décembre
à lingolsheim faire 2-3 trains la bas pour une autre vidéo prendre le train 30 min après et sortir à roethig
ils devraient être enfermés ces gens la !
.
la page n'existe pas , ou le site n'existe plus .
je pense que ta question débile ne mérite même pas mes insultes .
je connaissais le jambon de parme ou de bayonne , mais en belgique ils sont plutôt connus pour les choux de bruxelles !
selon-vous quel est le meilleur film de cette année ?
va savoir , non c'est succulent je suis cuisinier c'est un must en ce moment ... .il faut le blanchir avant évidemment ! ! !
entre macron , ou fillon et marine moi grand virage je vote marine plus rien a perdre , dans 5 ans on verras ; feras pas plus de mal que ceux de 2007 a 2012 , du jamais vu une france plus que diminuer , un peuple complètement anéanti , plus aucune confiance , jamais autant de gens dans le désespoir , qui osais plus rien et surtout rien dire , la plus grande déception depuis que l'on vote pour un président .
que je n ai pour l instant vue que dans une fête forraine ?
pourquoi la france a tout mis en oeuvre pour empêcher le développement de ses anciennes colonies
anne est une amie , et je suis heureux de constater qu'avec elle la france a un incroyable talent !
non , c'est plutôt rare
qu'elle a raison , pour l'instant elle ne peut pas s'en prendre aux électeurs qui sont pourtant les vrais responsables puisque ce sont eux qui élisent les baltringues qui nous gouvernent ... en période pré électorale , ça la foutrait mal ^^
nous entrons là ... dans un des paradoxes majeur de la `` vie '' ... .ou 2 courants antagonistes semblent s ' affronter .
tres mignonne video
on peut voir cela au sens premier : un homme est sur votre chemin . il remplit votre espace intime , d'une manière ou d'une autre , et cela vous pèse . cela ne doit pas être trop simple non plus , car sinon vous ne vous poseriez pas la question de cette signification de rêve .
quand les terroristes depuis trente ans sont recus comme des pachas armes et proteges par la france apres avoir massacre des chretiens musulmans syriens et autres sans oublier france base arriere des terroristes lors de la decennie noire de l algerie premier cobaye d ou l on revendiquait l assassinat des algeriens deja sous miterrand . ainsi que sur le sol de certains pays europeen et usa une vraie conspiration pour remodeler le monde et elargir les tentacules des sionistes dans le monde .
la vidéo de l'alunissage d'apollo 11 , en studio .
puisant dans les méandres du temps ,
j ’ aime pas ça les routes départementales ! !
les c r s ont raison .
coïncidence simple
la digue du cul !
svp ?
du calme santos pour l ' instant , nul ne te bloque puisque tu arrives à nous contacter bonne journée à toi
moi au moins j'ai la conscience propre ! : p
si elle est exposée aux intempéries , votre terrasse doit avoir une légère pente qu'il faudra respecter pour l'évacuation de l'eau , sinon gare aux flaques
et si j'étais l'auteur de la question , tu serais bloqué . mais c'est peut être encore un de tes comptes , va savoir ... .
tout plein , c'est un fouillis de vieilles vieilleries ,
moi aussi , avant le match , je pensais que le brésil allait facilement les battre !
ou alors , il se rend à l'elysée et demande le coiffeur de m.hollande : cela devrait être gratuit ! ! ! ! !
c , est truqué . depuis 1 an cette élection ... .
- et vous , que dites-vous ?
est-ce qu'elles t'obligent à faire comme elles ? est-ce qu'elles t'ont mis un râteau parce que tu n'es pas dans leurs critères de sélection ?
si ton chiens ' appelle foulekan comment tu fais pour le faire venir , ?
si c`est surtout entre mai et août ,
masse de la planète mars = > 0,107 de celle de la terre
toujours oui
c'est le filou de rutherford qui s'est logé gratuitement sur le compte de la wt en racontant des bobards sur le retour des princes bibliques
en seulement 6 liens ! ! ! ! ! ! ! ! :
du tort boyaud pas cher . cubis au lideule comme jean foutre .
as-tu une idée du coût d'entretien d'une route ? rien que le m2 de goudron coûte super cher .
kurdt et ses kebab ?
t'as peur que tu demandes déjà pardon ?
ils signalent les questions et des réponses qui respectent la charte .
théophile gautier .
parce que c'est une dégénérescence de l'oeil . on perd la vision centrale , on garde la vision périphérique , ce qui permet de ne pas être aveugle complètement mais on ne voit pas grand chose .
pourquoi pas jean sarkozy ?
cazeneuve et chupayou aurait dit que c'est de la faute à sarkozy !
l'intelligence diminue . la présence des spirochètes de la syphilis autour des cellules pyramidales amène le délire des grandeurs . en espérant avoir bien répondu a tes interrogations : je te souhaite un excellent debut de semaine !
mr le fennec
pas plus que l'armée du vatican
jolie
sony xpéria excellent choix = rendu de photos incomparables
je pense que dans la lecture les gros soucis qui coince sui me bloque le fait de ne pas pourvoir lire c'est la motivation l envie et la compréhension de l histoire et aussi ce qui m intéresse .
il serait bien que vous nous précisiez le rôle ou la fonction de la `` sotte '' . est-ce une collègue ? est-ce la cliente pour laquelle vous intervenez ?
le pouvoir politique se trouve ou bout du canon d'un fusil .
je ne vais pas dans un restau , quel qu'il soit , parce que j'ai faim en passant devant .
non , il est fait pour ça ! !
c ’ est effectivement tout à fait possible et la réponse à cette question est toute simple : c ’ est parce qu ’ au travail , tu as une occasion de fréquenter du monde . et dès que tu as cette possibilité , il y a une chance que tu tombes amoureux .
vous n'en avez pas marre de parler des autres avant de parler de vous même ? ? ? ?
qu'elles sont plusieurs
raspoutin par un groupe de folk metal finlandais turisas
ces pauvres enseignants ne connaissent rien sur le règlement scolaire ( التشريع المدرسى ) ni stage , ni formation , ni psychologie , ni règlement ... ils écrivent comme des médecins ... et ils sont violents .
c'est vraie
quelle lessive pour changer de couleur ?
l'expression `` l'hôpital qui se moque de la charité '' est un doux euphémisme et n'est même pas à la hauteur pour qualifier ça .
lisez-en quelques extraits sur mon site :
je te conseille de ne pas gérer tes problèmes de couple sur internet .
laura tu ne manges pas de viande ? c'est bien dommage , c'est plein de protéines . l'animal ne se priverait pas de manger ta bonne chair et de se faire un bon repas s'il se retrouvait face à toi . je suis contre la cruauté inutile et pour les lois de la nature . la loi de la nature , c'est la chasse . la vraie cruauté , ce sont les abattoirs .
il ne reste plus qu'a en convaincre les autres ...
parce que la majorité du peuple est mariée . donc ceux qui votent les lois sont des gens mariés . jamais on n'a vu de président célibataire .
je pense souvent aux athées , quand je vois l'une des publicités à la tv , pour des
oui , c'est bien d'entendre autre chose que les discours entendus de la république en marche .
c'est déplorable mais je n'ose même pas penser à ce qu'aurait fait fait mélenchon à la présidence .
non non secret professionnel
d ’ une plage blanche juste à nous .
.
d'occaz sur kebab.com
non s'il est la il reste ! c'est fait , tu ne vas quand même pas le rendre ce p'tit toutou .
la plupart non sauf comme dit la chèvre quand elles ont bu . y a pas mal de femmes qui ne boivent quasiment jamais et quand elles ont bu : tu ne les reconnais pas dans leur comportement ! ^^
un canton suisse , le tessin ...
je me met en mode dépression §
en fait , si il boucle , il y est !
pour se rendre intéressantes
tu peux avoir une odeur agréable et c'est une sensation qu'on peut apprécier
heureux comme des poissons dans l'eau nous avons décidé de faire bocal commun pour le reste de notre vie , nous vous invitons à nager dans la vague du bonheur avec nous à notre dîner de fiançailles le `` date et l'adresse ''
maintenant , n je pense qu'il vaut mieux vivre en france qu'en inde , par exemple , l'inde qui va passer devant la france si ce n'est déjà fait ...
`` passent ''
mais en théorie l hymen se déchire ? il ne tombe pas du vagin ? pendre du vagin peut être , mais tomber ? si vous avez des explications là dessus ! merci beaucoup : )
diff entre `` etre '' are you et neutre `` do you ''
il faudrait les récupérer pour qu ' ils ne soient surtout pas en liberté ici ou ailleurs et les faire bosser sous très haute surveillance pour qu ' ils remboursent les dégâts qu ' ils ont commis sur la population et le reste !
toutes les femmes ne sont pas comme tu le dis , les jeunes seulement et les pas trop futées quand même faut bien le dire ..^^ elles s ' '' abreuvent de conneries , comme les télé réalités , et de feuilletons stupides ^^
réponses .
bah si y'a rien a soutenir ca va pas changer grand chose lol
chez moulineau .
penses-tu qu'en parlant arabe on est arabe et qu'en ne parlant pas cette langue on ne le serait pas ? a partir de ce raisonnement , un chinois de type asiatique qui aurait appris l'arabe serait un authentique arabe !
le dernier de johnny
non , l ' '' europe '' n'a pas besoins de la démocratie , mais elle devrait avoir
alors la pas du tout !
et vous , pourquoi vous vous croyez supérieurs aux femmes ? ? ? ?
car le tele fone
.
jabber : moi-lang @ xmpp.jp
`` s ’ ils atteignent le noyau de la terre l ’ atmosphère va disparaître , ce serra la fin de l'humanité ''
miam , ça te donne pas envie de changer ta caisse ?
pour que ces p ’ tits branleurs te laissent tranquille
le terme glamour désigne une beauté sensuelle , pleine de charme et d'éclat , caractéristique de certaines vedettes féminines de hollywood . quelqu'un de glamour est à la fois suave , sexy , chic , et souvent délicatement à la mode . le terme est également employé en photographie pour désigner un style sensuel et suggestif .
peut-être pas mais à priori il n'a pas envie d'une relation suivi avec vous , il n'a aucun problème mais en envoyant des texto sans vous voir , il veut certainement passer à autre chose ... la perte de la virginité n'est pas un critère obligatoire pour rester ensemble , vous l'avez perdue , il faut passer vous aussi à autre chose ...
ah !
en france on a le même phénomène avec marine e pen , qui est très suivie dans le nord par la population illettrée , alcoolique et consanguine mais qui fait un score ridicule à paris .
il s'est gelé les noix , je cois qu'il y a une co ( q ) uille dans la phrase
ce serait franchement coooooooooool ! qu'ils se contentent de leurs courses de chameaux .
aline nogueira • il y a 17 minutes
être payé en regardant des vidéos ?
evangeliste .
oui ... ... ... ... ... .il est secret .
– c ’ est une vieille blessure de guerre , vous aussi ?
je dépasse pas les 20€ pour les chemisettes ! ! !
il s agit d'une bande dessinée `` calvin et hobbes '' , elle est debout appuyée contre le mur , et j au testé pour la faire tomber avec mes doigts , le poids de la bd reste contre le mur même debout
mort de rire devant autant de naïveté face à la vrai vie ... .
le cercle des poètes disparu
je ne suis pas débile . la meilleure façon de te sentir en sécurité , c'est de jeter ta télé à la poubelle .
mais attention , tous les fruits contiennent beaucoup de sucre , alors il ne faut pas en abuser .
du vécu .
c'était pas la plus belle équipe c'est certain mais je ne crois pas que tu gagnes un euro par le seul fait du hasard .
jehovah ne peut pas mentir .
`` bourdaloue '' ( amandes et poires ) , hum ! ! !
c'est le public ciblé . film frais , drôle et sans vulgarité
bonsoir ,
risks à peu près similaires
encore que l'amérique du sud n'apparaisse plus à terme comme l'arrière cour des usa ... les chinois y posent déjà des jalons ...
le centre de gravité du système terre+humains resterait le même .
.
je suis avc un mec depuis août 2017 il m ’ a dit je t ’ aime au bout d ’ un mois , ça m ’ a déplu et du coup je lui ai bien dit qu ’ il fallait pas qu ’ il me dise ce genre de mots car je sais que ce n ’ est juste pas possible . il s ’ est excusé.. et il m ’ a dit qu ’ il ne va plus le redire jusqu ’ au bon moment . un mois après il me dit je t ’ aime avant qu ’ il me largue lol ( la veille ) et au moment ou il pe largue je lui ai dit pourquoi tu me disais ce genre de mots alors il m a dit je te l ai jamais ecrit par msg je te le dis car cest un truc que je ressens a ce moment..3 mois après il revient pour me reconquérir pour revenir ensemble en me disant qu ’ il regrette.. quand on s ’ est remis ensemble il m ’ a dit je t ’ aime à ce moment là jai pété un cable psk si c ’ était vraiment le cas t ’ allais pas me larguer dès le début.. il m a dit euh non qu est ce tu crois on aurait pas été ensemble sinon.. après quelques jours par msgs il me dit je dois arrêter de te dire je taime il y a des sentiments c ’ est sûr je réserve le manque de plus en plus envers toi mais je t ’ aime c ’ est un peu fort..
tous ceux qui parlent des merveilles
mais s'il avait tiré , tu aurais eu un tollé de la part de toutes les associations et organisations de gauche . et de la majorité des français qui n'ont d'yeux que pour la racaille de ce pays .
pour ! ! ! mille fois pour ! ! ! ! ! !
fred a menacé timinet d un lâcher de son armée ... pour libérer sa conmoralistique menacée .
une autre question.. ?
y'a des femmes qui osent et y'en a d'autres qui préfèrent qu'on les branche , comme ça pas de risque de râteau ... .
oui faut vraiment être con pour protéger des gens qui vous crachent à la gueule et tentent de vous brûler vif à coups de cocktails molotov
pas compris !
c'est ballot .
ben , ça fait mal à l'ouvrier
tu vas payer désormais
kronenbourg à la poste chronopost à la bourre .
... ou foc tu t'engages dans la marine sur la petite sainte marie peinte là pour trouver les huns d'où ils viennent ...
il y a des animaux qui sont également homosexuels , ça fait aussi parti de la nature .
what 's
laide , vulgaire
l'arrêté est ici :
rien faire , ce qui est important c'est votre taux sanguin de testostérone !
bonjour je veux signaler une tentative de piratage .
l'épouser !
ces merdeux qui vomissaient tellrment sur ce genereux patron..
c'est dû à la pression des suggestions hypnotiques du monde mental et émotionnel qui a également inventé le travail , car les jeux `` ne nous prennent pas tout notre temps '' , il y a le travail aussi ...
et auront moins de risque d'avoir des problemes de vue , c'est un couple au yeux trés foncée qui m'a dit cela en allant cherchar mon enfant a la maternelle toute a l'heure , alors que leur 2 filles de 6 et 8ans ont les yeux trés trés clair est ont la peau halée ( le couple est d'origine portugaise )
moi aussi .
mais fillon président ? ca serait en afrique on parlerait de `` république bananière '' !
ne pourriez vous pas avoir un peu de compassion pour ce pauvre malade ?
pauvre chéri ! la quasi totalité de ce que tu gagnes part aux impôts ? ? ? tu dois vraiment mal te débrouiller et à 67 ans c'est incurable !
tu fais comme tu sens !
yahoo n'est pas un logiciel .
je prétends vivre chez orban ,
les observateurs humains étant ( pour le moment ) tous à peu près à la même vitesse et soumis aux mêmes accélérations ( très faibles ) ne constatent pas de différences sensibles dans l'écoulement du temps ( sauf le cas du gps , les satellites étant à la fois soumis à une grande vitesse , et à une gravité plus faible que nous )
dès que la fatigue se fait sentir tout arrêter
tellement rares les personnes avec ton niveau vibratoire , douceur d'âme sur ce site ! ... tu me manqueras , mais je sais que tu reviendras , peut être plus vite que tu le penses .
`` sont sauvés ''
donc qq qui fait un test de routine qui est négatif , tu a qd même de forte chance que se soit le cas .
a votre place je me dépêcherais de vieillir .
le blasphème se caractérise par une parole , un discours , ou un acte qui outrage la divinité , ou ce qui est considéré comme respectable et sacré .
sa va étre règlè en intern
il faut avoir des contacts d ’ abord .
c'est triste , c'est même insu portable !
ahah le gag
non , aucune , mais comme les autres ne m'inspirent pas plus , je vais m'abstenir !
prends pas chinois
le sacrifice de jésus est le moyen par lequel dieu délivre , ou sauve , les humains du péché et de la mort . la bible qualifie le sang versé de jésus de rançon ( éphésiens 1:7 ; 1 pierre 1:18 , 19 ) . c ’ est pourquoi jésus a dit qu ’ il est venu « donner sa vie en rançon pour beaucoup » ( matthieu 20:28 , segond 21 ) .
aucune taxe ne finance l'ue . ce sont les gouvernements nationaux qui taxent . en revanche , l'ue s'est préoccupée du marché seulement et ne s'est pas préoccupé de maintenir la démocratie . au contraire , le juge européen dissous le citoyen électeur .
do n't panic . demons use diamonds and souls to power their ufo craft . the bigger the diamond , the more it lasts . demons have 4 ufo bases : 1 ) moon 2 ) inside fake mountain kailash in tibet 3 ) in lake baikal in russia 4 ) in atlantis which is underneath the mariana trench in pacific ocean . there are no aliens . nobody lives on other planets . airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight jesus . antichrist is pale with red eyes . he 's possessed by satan since he 's 12 years old . he flies . he wears gloves to hide long nails . he 's surrounded by demons who appear as angels of light .
faire la fête c'est partager de la joie ensemble , souvent dans des moments où la nature devient clémente ( la belle saison ) . c'est aussi se reconnaître dans un groupe humain partageant une identité culturelle .
nan mais ça doit exister et le système doit etre bien ficelé
il a un salaire mirobolant ( payé par nous ) de plus de 10000 € mensuels . pourquoi ?
cette capacité des enfants à voir le monde avec des yeux neufs pourrait offrir au philosophe cette impression que tout est encore possible . philosopher sans y croire n'est-ce pas comme parler dans le vide ?
il faudrait resituer votre rêve dans un contexte . un rêve n'est pas séparé des réalités .
et c'est plus que lent , là impossible d'accéder aux e-mail .
229€ chez psm paris nation
même si comme tout un chacun
weezir
oui . à l'école élémentaire , j'ai `` contaminé '' tous mes amis et nos discussions au cours de la récré ( entre 2 bascules aux barres parallèles , soit dit en passant ) ne tournaient sur rien d'autres que les nouvelles étapes qu'on avait franchies la veille au bubble bobble .
j'aimerais du lourd ?
hell awaits slayer 1985
qu'il s'agisse de travail ou d'autres situations , cela m'est déjà arrivé d'être perdu pour mon avenir . cest mieux dans ces cas là si le problème est plus compliqué et ne concerne pas que vous .
benzema est le meilleur attaquant francais qu'on le veuille ou pas , parceque giroud & co c'est pas le même niveau . dd n'a aucune raison valable de ne pas le sélectionner .
& félicitation pour ton boutchou ^^
dans l ’ interminable
< adam n'a jamais désobéi à dieu ? c'est bien la première fois que j'entends cette théorie . >
tu peux toujours courir dans ton appartement .
about paypal
casse pipe et chair a canon ... ... ... ... ..on est peu de choses pour l ' élite ..juste des paillassons .
bonne question qui souligne une des nombreuses incohérences et contradictions des textes religieux , un dieu prétendu éternel ne pourrait s'exprimer de la sorte , le texte est donc forcément humain
juste avant d ’ aller à la messe de minuit , la famille prend une collation maigre ( car on est en période de jeûne quand même ) .
très bon lien arta . j'ai pas le temps d'aller le lire mais j'irai . mon pèrre est dans le déni depuis une trentaine d'année ... il ne veut pas voir dans quelle situation il se trouve ... c'est moi qui serai pognée avec sa marde quand il ne sera plus là ! impossible de faire appelle à des travailleurs sociaux pour qu'il entre en contact avec , il ne veut pas et dit que tout est correct . j'ai honte de la situation et , comme d'habitude , c'est encore moi qui devra cogner aux portes pour savoir quoi faire avec lui.. il prend tout doucement le chemin de la perte d'autonomie ... je ne peux pas l'aider , je travaille et personne ne peux l'aider non-plus , il ne veut pas , il va bien ! ! !
faux , asselineau ( un des derniers frexisteurs ) a déjà été invité .
je suis d'ailleurs fracassée de rire ! !
ne plus en acheter .
plus fragile que la feuille à l'arbre ...
eh bien , les propositions voulues par les gilets jaunes seront rejetées
aider les plus faibles de la société donc les plus nombreux donc il taxe un maximum .
- bonsoir papa , bonsoir maman , j'ai une bonne nouvelle et une mauvaise nouvelle à vous annoncer :
pour son gaz peut être ...
le ... ... ... silex
possible pour certaines d'entre elles qui se laissent aller car plus envie de plaire , mais pour d'autres ce n'est pas le cas , car elles gardent une jeunesse intérieure qui les maintient belles pour tj , de petites perles à ne pas délaisser ! !
les moteurs à réaction génèrent un paquet de vapeur d'eau .
ils vont abuser de toi .
vous pouvez afficher les sous-titres en français . appuyez sur lecture , cliquez sur afficher les sous titres . une fois les sous titres affichés ( en anglais ) , il faut aller dans l ’ autre commande ( a coté de sous titre ) , puis , cliquer sur sous titre , puis sur traduire automatiquement , puis en français .
en france on ne protége pas les témoins .
oui , mais ça va comté pour du beurre ...
quelle nécessité ? moi j'ai la nécessité d'avoir un portable assez amélioré pour mon taf , mais on me l'a donné , sinon qu'ils aillent se faire foutre ! ! ! !
y a de la soude dans le savon , donc les savons sont-ils chimiques ? merci ?
pas forcement s'il n'y en a pas assez on peut pas tremper
bah tient une pétition pour envoyer castaner en prison aussi
lac , mer , océan ?
moitié velours , moitié dentelle
les études peuvent prendre plusieurs formes pour convenir à l'ensemble des étudiants .
il est pas sûr que la raison de leur violence soit physiologique , c'est peut-être juste psychologique , parce qu'ils aiment se la péter de manière viriliste . mais oui il y a un lien bien connu entre testostérone et agressivité .
la kombucha . ...
macron est simplement un président par défaut .
c'est la fin . emission record de dette pour la france qui va emprunter 200 milliards sur les marchés . ?
... ou le crif ?
il n'y a jamais eu d'employées en jupe chez mc do , la tenue est unisexe.pantalon pour tous !
dans quel sens ?
j ai flashé sur mon dentiste . aujourd hui il m a demandé de quelle origine j étais.je lui répond algerienne libanaise et il me répond `` beau mélange '' ensuite il me demande ce que je fais dans la vie . à la fin il me dit en souriant il va falloir qu on se revoit : et moi je lui réponds '' ça c est sur '' et il a sourit.et il me fixe un autre rendez-vous . est ce que vous pensez que j ai une chance ou alors je me fais tout simplement des idées lol ?
quand tu parles d'être humain , tu penses à l'otan , je suppose ?
des centaines qui ne peuvent se soigner ou ne peuvent manger à leur faim
ça se fera tout seul ; un regard , une attitude , puis boire un café , lors d'un lèche vitrine , des idées sont échangées , des rires , etc ... .
... je dirai même : plutôt ... futée !
pourquoi se poser cette question ?
- quel est cet éclair que l ’ on nomme la vie ,
il y en a plein sur internet
au sommet du fuji yama
le coup de l'huile d'olive déconseillée pour la cuisson c'est un mythe très répandu chez les nordistes mais ça repose pas sur grand-chose .
question feeling coup de foudre bonne nuit
et maintenant l'encre marine au fond d'un tiroir !
evidemment , comme nous n'avons pas du tout la même idée de la france , ça ne te vient pas à l'esprit .
ce sont des homosexuels italiens qui discutent .
sûrement hors de france , mais sinon je suis bien là où je suis .
27. eye of the tiger ( 1982 ) - survivor 09:03
oui c'est tellement bon la haine !
tain ...
pour moi la réponse est que ce n'est pas une bonne idée , c'est une fausse piste par exemple pour lutter contre le réchauffement climatique .
merci au moins on ne s'est pas gelés royal ... ... ... .. ^^
pour me reposer ! !
jacline mouraud , c'est leur mme soleil et leur yvette horner en même temps !
un chat qui roule , c'est quelque chose , quand il rentre après trois semaines : une épave .
ta raison vachement
éviter l'esseulement .
avec leurs bateliers , leurs maisons , leurs chevaux .
pour info : comme , j'entends arriver les écolos avec leurs gros sabots : l'adoucissant et gna gna gna , c'est mieux du vinaigre et gna gna gni ... ..
oui , on peut être addicted à toute forme toxique
.
pensa don quichotte . ?
lol c'est évident ! sinon mdr ! que ne ferait on pas pour imposer le dogme au texte !
p'tet ben qu'oui ... p'tet ben qu'non :
oui
elles fument comme des pompiers les hirondelles
en 1940 , il aurait fait partie des milices pétainistes , et appelé à faire barrage au bolchevisme .
on n'est pas en amérique je pense restons français .
merci armand et belle journée .
les gilets jaunes ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
mais bordel quelle âge as-tu ? ? ? ? ô___ô
un homme galant devrait-il dire la gente féminine peut se passer d'enjoliveur ?
chercher le bonheur dans d'autres domaines
burn out
est-ce que les femmes avaient un sac à main ?
de quoi avoir les boules ...
des invités de bilderberg ,
et dit : l ’ amour requiert de moi ce que je n ’ aime pas .
de stériles soucis notre journée est pleine :
> 31:43 les journalistes ont-ils une part de responsabilité ? quid des médias proches des services de renseignement français et étrangers ?
tu me scotch là ... .
et voici l'auteure de ces diffamations ...
affirmatif , aussi vrai que le desamour et la haine existent aussi ... .😀😁😃😅😆😉
ben non ! !
vous citez dans l ' explication de votre question ... toute une liste d ' abandons très justes et incontestables ... .y compris l ' abandon de la vie ... .
edit :
la grosse différence , c'est dans sa nature . il est végétal alors que le lait de vache est animal .
kenneth dilaurentis , père adoptif . peter hastings père biologique
.
qui leur a demandé de détruire tous les acquis sociaux de la quatrième république ?
en vacances ou en week end , il faudra l'emmener
tu t'es vu quand tu as voté micro macron cosmos ... non et bien regarde à quoi tu ressembles après l'acte ignoble de glisser un bulletin rothschild avec le lien ci-dessous ...
ce n'est pas assez méchant si on veut en faire un rebelle violent .
oui co-titulaire
merci pour ta mr ... ( la blague du marteau et de la foudre ) elle est très très bonne .
car l'angélisme est réservé a l'oligarchie
quel désert ?
un frère a toujours de l'affection pour nous mais filiale .
et chez moi , tout le monde est gj !
c'est guère mieux que le croisement entre un cochon et le canard ... !
ecris tout ça sur une feuille , va sur sa tombe et brule le .
tu m'écoutes
et pourquoi pas du couscous en boîte , pendant que tu y es..
et la poussière de vin , ça n'existe pas !
il m ' a bloqué ... ... ... il n'aime pas les chats ... ..il doit être allergique .
`` sfr et mcdo ont vu leur vitrine impactées mais ces deux là on ne va pas pleurer dessus ``
c'est triste mais le monde actuel ne mérite pas la suppression des armes .
mon entreprise se structures peu a peu , mais pour le moment , tout est a mettre aux normes ...
c ' est pour ça que les femmes mettent des culottes en coton , c ' est moins joli mais mieux au niveau des odeurs .
je continue à les voir comme des personnes ... pas étonnant , car j'échange de toute façon avec d'autres caractéristiques que l'enveloppe corporelle seule.mais je ne leur donne pas le bonjour , c'est leur vie qui défile ... l'enfant qu'ils ont été , l'adolescent , l'adulte , l'adulte vieillissant , leur crépuscule ... bonne éternité et non à bientôt , car la faux peut attendre . j'aimerais aussi que l'on me voit ( dans une éternité ) comme je les regarde , car rien n'est plus beau que d'exister dans le regard ( que l'on espère bienveillant ) de l'autre .
ces personnes sont égoïstes : (
vous voulez dire degeler votre congelateur ? si oui ca prend entre 1 et 2 jours selon l'etat . y'a jamais de glace dans un refrigerateur a moins que vous fonctionniez avec celui de votre arriere-grand mere : o )
par contre tu as un gros problème de prononciation ... .
yeah 2 et bjr le paradou
t'es pas dans la merde toi .
lol
la question arabe du jour ... deux points !
qu'est-ce qui fait femme ?
`` j'ai insérer la carte sim sa marche sauf qu il n y a pas de réseau
ensuite , tu devrais aller visiter le baselloch , ça te rappellerait sûrement des trucks !
que faut-il grignoter ?
on mettra rien dessous , tu peux viendre ?
une étoile est née elle s appelle jeanne moreau
catherine vous êtes sur un forum
je ne pense pas
du droit international
avec plusieurs litres de sperme j'aimerais bien voir l'aspect des matières fécales ... et l'haleine n'en parlons même pas .
aïe ! il mord , oui c'est un déficit d'éducation par la mère .
et nous avons le charles de gaulle !
une histoire `` d'amour '' qui a durée jusqu'à sa mort ... cet idiot ayant décidé de mourir sans même me demander mon avis ; ) ...
pour jules césar , pourquoi cette relation avec cléopatre .
va-t-elle à la fin me laisser le temps de mourir sans me presser ?
non en relevant les compteurs aussi ( le compteurs d'eau )
désolé mais ça fait des siècles que l'eglise ne vend plus d'indulgences .
à paris c'est les petits retraités qui se radicalisent , ça fait peur . les policiers sont obligés de les gazer et les matraquer
bien sur
- si on te raconte une absurdité , n ’ y crois sous aucun prétexte avant d ’ en avoir eu la preuve !
l'europe du fric est également une réalité . il y a une monnaie commune , mais pas de lois sociales communes ; c'est donc évident .
mes deux grands pères étaient plus machos que les machos d'aujourd'hui . cependant , ils ont toujours été travailler pour nourrir leur famille et si tu échanges avec le survivant , il ne te parlera que de sa petite famille qui est toute sa vie .
je fais comme paulinea - bouillir de l'eau de javel . c'est le seul truc pour récupérer une casserole cramée et ... là j'suis un chef !
afin qu'on voie en tes beaux yeux
a = ± 1
oui , j'ai perdu mon capital .
apparemment rien de grave :
on n'a plus droit aux fosses septiques , il te faut te raccorder au tout à l'égout .
plantage ? le formater mais tu perds tout ... j'ai eu ces soucis avec des clés usb . redémarre ton ordi avant , et rebranche le .
bah je me dit qu'elle se fout de ma gueule ... ..what else ?
si t ’ as pas de flouze c ’ est la lose !
tu as voté pour les 90 ? je te pardonne et accorde sauf conduit si tu e promets que plus jamais , j'ai piscine ! ...
construction d'un collège par jour , disparition des bidonvilles replacés par des hlm , nouveau francs = 100 anciens ! rapatriement de tonnes d'or des usa à la banque de france ,
oui bien sur , mijoté en cocote avec du gingembre , tu m'en diras des nouvelles .
est il possible de faire sa déclaration des revenus aujourd'hui 11 avril ?
hey , chupamerde , prends pas ton cas pour une généralité , hein !
va plutôt t'atteler à ton livre de grammaire , y a du boulot .
[ 5:33 ] la récompense de ceux qui font la guerre contre allah et son messager , et qui s ’ efforcent de semer la corruption sur la terre , c ’ est qu ’ ils soient tués , ou crucifiés , ou que soient coupées leur main et leur jambe opposées , ou qu ’ ils soient expulsés du pays . ce sera pour eux l ’ ignominie ici-bas ; et dans l ’ au-delà , il y aura pour eux un énorme châtiment .
on ne parle pas de `` candidat libre '' quand on est scolarisé .
ca fait trop plaisir ?
peut-être est-ce le contexte .
rome ne vient pas a toi , tu es deja a rome
oui mais c'était avant !
selon moi , ce qui entraîne sa déviance , ce qui fait qu'il est extrémiste , c'est le fait qu'il soit mondialisé sans qu'aucune instance mondiale n'existe ( gouvernement mondial ou autre ? ) .
dégoutant les toilettes sèches , l'été avec la chaleur c'est une puanteur .
si l'argentine bat le nigéria avec 1 but d'écart , elle serait à -2
il a de nouvelles lunettes sans doute
oui autant pour moi à paris
l'imagination semble être votre problème , je viens encore de le constater avec la femme et son enfant dans la poussette où vous imaginer qu'elle l'a utilisé comme bouclier humain alors qu'elle sortait du métro..
et pourquoi ton cerveau est encre plus petit que les rétros ?
ou de dire que `` je t ’ aime '' , au présent , en expliquant la raison pour laquelle je ne l ’ ai pas dit plus tôt ?
ils viennent de la maison , maison ?
les meilleurs chiens de bergers sont le colley et le patou ( le `` grand '' berger des pyrénées ) ou le berger des pyrenées à poils longs : ce sont les plus faciles à vivre .
si ils s'y mettent à plusieurs maintenant , ou va t on ?
tu fais donc dans la takia ... ... pas mieux que ramadan !
il conviendrait que ce soit du filet de bœuf ... ... ... ...
2 ) la tortue rouge
votre majesté , auriez-vous l'obligeance de me servir un whisky avec des glaçons , préparé par vos royales mains ?
et il y a même des gens qui y croient ! !
avec une macédoine mayonnaise thon : !
l'etre le plus intelligent de la planete a ete leonardo di vinci
montrez plutôt les images du bijoutier agressé dans sa boutique .
en dehors de la télépathie ... . les animaux possèdent des langages propres à leurs espèces .
devant son propre coeur on n'a point à rougir .
oubliées , psyché brisée ...
le globe attire à lui tous les petis moucherons
je t ’ ai rêvé
la devise de l'islam c'est : liberté , égalité , fraternité , vérité ; chacun est libre de faire ce que bon lui semble dans le respect des règles en vigueurs
et pas en marche , c est assez bizarre , je doute sur la capacité intrusive des en marche pour prédire qui va baisser ou pas , qui semble assez erronée , ils ne savaient pas eux mêmes que le peuple allait se révolter avec les gilets jaunes et ne supporterait pas les restrictions budgétaires . alors cette étude politique me parait fausse , c est encore du pipeau , de très mauvais analystes politiques qui n ont pas su voir venir les gilets jaunes .
il ferait mieux de distribuer des capotes pour sauver la planète .
racaille
quand on voit maya partir c'est à cause d'un guêpière .
je me demande d'où tu tiens cette connerie monumentale . sais-tus seulement qu'en france , le savoir faire est en train de disparaitre ? il n'y a qu'à voir au niveau de l'artisanat et je ne parle même pas du savoir faire dans d'autres domaines ! pôv con . ce sont des connards comme toi , qui pensent avec le cul que le savoir faire français part en couille mon petit gars . sais-tu seulement combien des entreprises sont prêtes à payer un `` bon '' ajusteur ? + de 10000€/mois ! pourquoi ? ce métier est en train de disparaitre petit con ! au japon , ces personnes sont considérées comme des `` monuments vivants '' ! encore faut-il que tu le comprennes ! mais pas en france , malheureusement .
ah , maintenant satan c'est ton père , alors qu'il y a deux ou trois jours à peine tu disais vouloir devenir le père de ses enfants .
que noël soit haut en couleur ,
donc avec des petits trajets , tu es sur de consommer beaucoup car le fonctionnement de ton moteur ne sera jamais optimal
point de pain quelquefois , et jamais de repos .
tu as un drôle de calendrier !
la politique actuelle est une vraie catastrophe et une fois de plus les français vont se faire berner.. !
c'est un mystère ..
pas seulement dans les prisons , dans les mosquées également
a la hauteur de l'éducation que les parents donneront .
l'inde ; simplement , j'essaie de voir comment faire pour obtenir des photos de 5 cm sur 5 cm pour le visa .
par ce que c'est un episode important de l'histoire moderne
merci pour la blague .
2014 ... ... ... ...
par contre si tu est sûr d'y être , alors c'est le futur et il n'y a pas de s
tout le monde à poil ... ... ... ..pour l 'égalité de tous et pour ne pas à avoir de frais vestimentaires .
au bout d'une quinzaine d'années d'immersion , c'est presque inévitable que toute langue `` seconde '' apprise dans un tel milieu soit imprégnée de l'accent de sa société d '' accueil , en l'occurrence l'espagne . à l'exclusion de sa langue maternelle ou de toute autre langue suffisamment maîtrisée ( intégrée à sa personne ) à l'époque de son arrivée .
tu as agressé un mineur ? tu ferais mieux de faire profil bas .
quand tout le monde vous ment en permanence , le résultat n'est pas que vous croyez ces mensonges mais que plus personne ne croit plus rien . un peuple qui ne peut plus rien croire ne peut se faire une opinion . il est privé non seulement de sa capacité d'agir mais aussi de sa capacité de penser et de juger . et avec un tel peuple , vous pouvez faire ce que vous voulez
je souris `` pouet-pouet '' ! elle sourit `` pouet-pouet '' !
elle te fait juste une p'tite provoc gentille
qui en tient ( il faut le reconnaître ! ) une `` sacrée couche '' .
c est bien continue
ne vaut il pas mieux mettre deux vasques ensemble plutôt qu'un lavabo et une vasque , ce n'est pas très-heureux à mon goût .
carré .
et l'artiste amoureux te dessine sur son chevalet
tu rêves ? ...
l'alliance entre les etats-unis et l'arabie saoudite n'est pas nouvelle : elle remonte à 1945 . c'est d'ailleurs elle qui a permis à la théocratie saoudienne de s'assurer un pouvoir définitif .
- les photons n ’ ont pas de masse ni de localité possible .
pas vous ?
bonne soirée , bye ☺
on peut donc supposer que s'ils sont contre , c'est pour éviter les démagos
tiens ? le shark-ozzy qui postule à des compétences en rubrique « sciences » ‼
a-t'on .
tu n'as pas l'impression d'être trop difficile ? tu en demandes beaucoup trop !
- le bnb et autres indicateurs économiques qui n'atteignent que très rarement les plateaux tv et les estrades politiciennes mais pourtant tellement utilisées dans les bureaux universitaires , à côté du pib vénéré par les premiers …
la mode du moment c'est le retour au vinyl . la mode c'est juste une histoire d'argent .
pourquoi seulement 150 ?
cela porte le nom d'imagerie lenticulaire .
j aimerai bien aussi mais il faut que je trouve une valise pleine d argent !
maintenant le fait , qu'on ne sait pas exactement définir , décrire qu'est dieu , alors ce
haute prudence qualifiée .
bin dois pas faire partie de la classe moyenne apparemment
oui
parce qu'on va parler d'eux , donc ça va leur rapporter plus et qu'en plus ça mange pas d ' pain ...
dès qu'il a eu appris que le japon allait capituler , le président américain harry truman a ordonné que soit accéléré le programme d'achèvement de la bombe atomique et que celle-ci - à des fins de test - soit larguée au plus vite sur 4 villes japonaises .
• tenir des registres comptables exacts et complets et des informations d'audit
et abbaye pour moines !
j'ai aussi entendu parler d'une autre bible falsifiée en français . la version louis segond de 1910 est désormais libre de droits d'auteurs , et il semblerait que certains tj l'utiliseraient en la modifiant , entre autres en introduisant `` jéhovah '' un peu partout , même dans le nouveau testament , alors que le terme ne se trouve dans aucun manuscrit grec .
donne moi un exemple concret .
calimero un jour calimero toujours !
une honte : un des derniers espaces où les randonneurs pouvaient se promener sereinement occupé encore car ses arriérés !
bonjour béryl . les gilets jaunes sont ce qu'ils sont , mais certainement pas des paresseux car ils montrent qu'ils sont là et bien là . je plains surtout les casseurs , les ultras , les blackblocs et autres extrémistes , qui eux , doivent en effet avoir une vie vide de sens .
les `` touales '' ou toualettes … sont d'autres confusions … , qui n'ont rien
je préfère de loin prioriser la réforme de l'union européenne plutôt que son démantèlement
pour produire de la vapeur = obligation d'électricité ou de gaz en chauffant
... ... ...
excès de vitesse , coups de klaxon , course avec les fous de la route , sauf aux endroits de radars que je connais par cœur , sens interdit vite fait pour me faire peur car la nuit je sais qu'il y a personne et connais bien les ruelles , rétros embués mais je m'en fous des angles morts car j'ai confiance en mon sixième sens et ma vision périph de mutant etc ...
( hsbc , barclays , welsfargo , boa , chase , credit union , halifax , .. and many bank other )
belle terrasse
merde et les français qui se sont alliés avec amazon , c est monoprix il me semble le groupe casino
cette merde de théo a provoqué les flics pour protéger un trafic de drogue , c'est sorti ce matin aux infos ... et ça la video ne le montre pas ! ces cons de lycéens sont des moutons manipulés .
le xiaomi rednote 2 a un capteur samsung plus que ceorrect et n'est pas cher .
la raison de la démission de de villiers ne semble pas aussi claire que ça ... ( cf . le canard )
fris2s brk
chère
la date a peu d'importance ...
c'est le cabinet noir de hollande qui a fait fuiter les infos de corruption de fillon
j'aime surtout eric satie
il va nous faire aimer la droite encore plus que sarko copé fillon buisson guéant morano et balkany réunis , tellement il est humaniste désintéressé et franc du collier .
elles font du vin et des pastilles dans le monastere
pour avoir une chance de séduire une inspectrice des impôts il faut avoir au moins un salaire a 5 chiffres avant la virgule .
1. bien malin qui pourrait te répondre !
les liens sur internet son coché vert , si rouge il y a des virus
`` les gilets jaunes de qr '' ?
40 ; les fabricants prennent toujours des précautions sur les étiquettes de lavage !
fghs
ça dépend du liquide et c'est indépendant de ta pression sauf si tu fais gicler plusieurs gouttes à la fois
voudrait pourtant un peu paraître
je pars en normandie - je ne peux pas te repondre ... ; )
elles en cousent
tout à fait , thierry , tout à fait…
je l'ai retrouvé 30 plus tard et lui ai offert de nouveau à noel , cette conne
alors s= ( b+b ) *h/2
en plongée en australie ( c'est pas donné ) , mer de corail , grande barrière de corail . janvier 2016 .
pour terminer , je pense effectivement que les `` affinités '' que l'on peut avoir avec d'autres personnes sont aussi une question d'essence qui , '' réunies `` , peuvent former un `` bon mélange `` ...
et cela me suffit sous le ciel étoilé .
r. baggio
de chômeur victime tu peux passer à chômeur consentant .
oui , tant qu'il y aura des crouillebires sur notre sol
oui
bisous marlen59 !
$ 900 for mtcn $ 15000 ( get mtcn vs sender 's details )
mais bon je sais , vous ne pouvez pas vous en empêcher , encore une fois , vous devriez vous demander ce qui vous pousse à ça ...
d'où ces `` éléments de langages '' ( en français classique : balivernes ) pour éviter de dire `` encore une fois , comme tous les jours qu'allah fait , un djihadiste bon musulman a attaqué des koufars au nom de l'islam pour imposer celui-ci , comme c'est son devoir de musulman , fidèle à la foi islamique '' .
ou alors , ça pourrait être l'année bourvil ... ou john kennedy ... ou dizzy gillespie ... ou dean martin ... enfin bref , tu choises .
tu parles trop politique mon cher réda .
et quand ça arrive , tu sens tes doigts ?
coucou ! je fais partie des fans de matthew mcconaughey . du coup , je dirais sans hésiter que c ’ est un bon acteur . j ’ ai adoré ses prestations dans un éléphant sur les bras , thirteen conversations about one thing , tonnerre sous les tropiques et la tour sombre . j ’ ai hâte de le retrouver dans white boy rick et serenity en 2018 .
carglass répare carglass remplace !
- si l'enfant pleure , vous devrez quitter la salle . bien sûr , on vous remboursera !
aux maisons de ventes aux enchères ... ... qui dit mieux ?
ps : kfc , je trouve ça immonde
on approche de la fin du monde
et accessoirement , tu peux me qualifier tant que tu veux de gauche caviar , je m'en contrefous .
de tout les temps ?
c'est le mieux et c'est définitif par contre .
laissez les enfants être des enfants .
eh oui ! ! !
du moment que tout est bien justifié avec fiches de frais conformes avec toutes les mentions nécessaires et barème de remboursement transparent , oui bien sûr .
premier principe
et pourquoi vous voyez un quelconque désordre ?
golf gti
ya pleins d'offre et j'aimerai passer a un forfait internet au lieu de mon 2€ free , mais j'ai peur de me faire enculer ,
y = 2x + 15 → lorsque y = 0 → 2x + 15 = 0 → 2x = - 15 → x = - 15/2 → b ( - 15/2 ; 0 )
ils vont souvent se faire là , mal en pensant sexe filtrer ...
si tu cessais de m ’ embrasser
c'est vraiment pas de veine s'il n'a wc et que c'est bouché .
@ l'anonyme : dans l'ensemble ce que tu énonce est vrai , mis à part le `` bipolaire '' . je comprend ton anonymat vu le sujet et je ne t'en tiens pas rigueur . globalement tout ce que tu dénonces se résume à une chose : c'est pas attali qui possède la télécommande , c'est l'union européenne , repère de l'oligarchie et dictature prête à tout pour garder son empire . attali n'a fait que l'agent intermédiaire ce qui est son rôle étant un sayanim .
@ jout , ceci dit , il ne faut pas réhabiliter sa mémoire .
tu n '' as qu'à installer un pot de chambre !
respect aux gj ! ceux qui viennent à paris et les autres .
de la musique country très symapthique . notamment avec banjo et violon .
si vous n'êtes pas contents de votre sort , alors joignez vous à eux . et si vous ne le faites pas , c'est que vous êtes satisfaits . c'est aussi simple que ça , mais ne venez pas attaquer le petit peuple , c'est lui qui est aux ronds points et vous profiterez de que qu'ils vont gagner .
le cougar est une espèce officiellement disparue :
ni j'aime , ni j'aime pas , l'un et l'autre ... . je ne les écoute pas pour le plaisir , mais je peux les entendre le temps d'une chanson , comme ça , au passage .
ton erreur , pov c , est de vouloir mettre toutes les femmes dans un même sac parce que tu es un c.. trop primaire pour considérer chacune d'entre elles comme une personne unique . c'est pour ça que tu n'y comprends rien et que forcément tu baises mal.bien fait pour toi !
simple : on ne peut nourrir le monde que par la chimioculture .
c'était quand même mieux que rien ?
consulter gastro-entérologue
bref , il faut toujours que ce soit quelqu'un d'autre qui fasse pour eux ce qu'ils sont incapable de faire pour eux-mêmes .
je pense qu'il faudrait un prix de transport raisonnable , sachant que le billet est en partie subventionné . la gratuité ne me parait pas une bonne solution car si c'est le cas , l'usager perd toute notion de prix et de rapport prix/qualité/transport . un tarif minimum national devrait être instauré et le prix du billet devrait ensuite être modulé entre enfant , collégien , étudiant , chômeur , retraité , handicapé , sdf , etc. il y a trop de disparités de tarifs entre les 36 000 communes et les 28 unités urbaines de 200 000 habitants , ce qui pousse peut être quelques uns à frauder .
en féminisant le mot `` neurone '' , on sent tout de suite l'origine facebookée de cet illettrisme typique , couramment pratiqué sur ce site communautaire pour crétins lobotomisés !
il est vrai que certains francophones d'afrique parlent mieux ( voire beaucoup mieux ) que certains natifs de france
c'est un bon avertissement pour les naïfs , les curieux , les étourdis , les inconscients qui n'auraient toujours pas compris ce qu'est une manif de gilets jaune avec ses cohortes de provocateurs en tout genre .
non ... reste avec nous ! ! !
je suppose que le personnel de la prison lui injecte du glucose par intraveineuse ( pour qu'il ne devienne pas un martyr ) ?
rien sans moi . la nature ébauche ; je termine .
ca change de la mièvrerie hollandienne .
les accidents sont avant tout dus à la débilité des conducteurs . leurs déficiences intellectuelles font qu'ils ne réalisent pas les effets de leurs consommations de psychotropes , qu'ils ne maîtrisent pas leur véhicule ou qu'ils raisonnent mal . je suis presque toujours en excès de vitesse et jamais je ne serai responsable d'un accident .
13. protégez nous contre les tentations , et délivre-nous du mal .
non je pense que c est macron , il a trahi ses lecteurs
tu te méfies , tu ne sais plus
la robe sur la tête ,
sale rat ... ... é
tes rêves de soumission à l'islam nous prouvent que tu es bel et bien homosexuel !
on exige d'eux de la qualité en les payant de moins en moins ..est ce normal ?
benoit dorémus
une autre question se pose encore : en admettant que le fils de dieu jésus-christ , par sa mort sur la croix , ait récon¬cilié avec dieu l'humanité pécheresse , pourquoi cette der¬nière ne s'est-elle pas améliorée depuis lors ? au contraire , depuis l'époque du christ , le mal sous toutes ses formes n'a fait qu'augmenter . on parle même d'une « histoire ensang-lantée du christianisme » !
bien que taillé comme une armoire à glace n'avait rien dans le buffet , comment a-il accédé au trône ?
là dessus la loi fake niouze , inutile sauf volonté de muselage vu la loi du 27 juillet 1881 qui punit les fausses nouvelles en tout temps
pfffffffffffffffffffffffffffffffffff !
ça alors que va dire jean neymard ? il venait au psg pour plein s'en foutre !
implorer un patron ce n'est pas du tout la bonne méthode pour avoir du travail .
risqué ?
pas possible .
cependant , nous ne devons pas oublier qu'ils ne font qu ’ obéir ( c'est leur job ! ) aux ordres de l ’ élysée ...
bonjour ,
en principe , si la technique ne progresse pas , le nucléaire nous conduit droit dans un mur .
bonjour !
nos enfants feront-ils mieux que nous pour nos sociétés ?
coquin , ine . ( koké-in ) n et adj . ;
le maximum que ça rapporte de l'oseille .
elle porte dans une paume le soleil
fillon c'est autre chose , il a exigé que bourghi lui paie ses costumes , rien à voir
moi en restant seul je défends ce que je perçois comme mes intérêts . une vie et une personnalité que j'ai bâtie pendant de longues années ses soucis de la préservation ne sont pas imaginaire . je n'en fais pas des gens des bêtes sauvages , mais éviter les autres pour conserver sa fois et son individualité .
@ j 'ai répondu au premier degrés car rien en laissait entrevoir un second .
quand vous verrez des tours eiffel rose , méfiez-vous , , ce ne sont pas de bons kebabs chauds qu'on vous a donné à déguster .
me suis endormi , donc j'ai apprécié .
il existe beaucoup de `` pseudo-aphrodisiaques '' mais qui sont en réalité des excitants cardiaques ou des vaso-dilatateurs sanguins ... le sexe masculin étant un organe érectile sanguin ... çà peut marcher si on y croit ... .
un récipient n'est utilisable que lorsqu'il est vide ; et voila pourquoi un esprit qui est rempli de croyances , de dogmes , d'affirmations , de citations , etc ... pas plus que l'esprit de l ’ athée , non seulement ne peut pas rayonner ; mais également , il ne peut être riche d'une vraie spiritualité ! il est en vérité un esprit stérile ... une sorte de `` machine à répétition '' !
j'ai été obligé de déclaré ma carte bancaire d'une valeur de 15 euros et un pyjama de 10 euros que ma pauvre mère a eu la magnifique idée de rajouter pour mon anniversaire et me faire une surprise ( oui je sais lui acheter un iphone à 1000 € vu mon salaire de 700 € c'était un peu con )
on va peut etre pas aller jusque la !
bordel ! ! ! ! ! !
la législation sur les armes en france est totalement idiote !
non , consulte un sexologue .
si je comprends bien , les voisins viennent les mains vides ?
de faire en sorte ( c'est ce qu'on appelle , `` un miracle ! '' ) que quelque chose qui existe déjà dans son livre de vie ...
drôle de question , drôle de père .
illimitent , jusque au ciel , le désespoir ,
puisque tu parles de quelqu'un `` très matinale '' .. , il doit s'agir de `` fernande '' et non de fernand.. , et moi , quand je pense à fernande , je bande , je bande..
c'est archibald haddock qui serait content ...
d'expérience
tous ces amas d ’ eau salée qui m ’ assaillent…
recueil : la famille ( 1851 )
18. jean-philippe l. , 16 ans , a perdu son œil gauche à cause d ’ un tir de lbd 40 le 6 décembre 2018 à bézier .
opinion des societes civilises
mourir pour des idées , d'accord mais de mort lente .
non , l'idée comme artéfact , puis vient l'utilité , la faisabilité , et enfin l'expérimentation .
et puis on peut être très aimant , et ne rien dépenser , hein .
seul le capuchon ressortira vivant !
il faut être capable de ressentir la souffrance que peuvent éprouver les autres , et donc en souffrir soi-même . certains ont du mal à le faire , et ce n'est qu'en en faisant l'expérience eux-mêmes qu'ils peuvent le comprendre . d'autres ont suffisamment d'empathie pour se révéler avant .
on est bien d ’ accord .
ah ? elle sait où est la france et que c'est un pays cette horreur ? ? étonnant..
... ... .
il y a bien des gens qui votent pour le fn alors que cette idéologie à failli là ou elle était au pouvoir en europe ...
non ,
vous remarquerez la mauvaise foi de l'auteur a défaut de contre preuves de l ’ illettrisme pendant le moyen âge fait malhonnêtement des allusions sur la crédibilité d'une étude qu'il juge trop précautionneuse ! ! !
sputnicknews dit une chose un jour et le contraire le lendemain ... en fonction de l ' état d ' esprit , de l ' humour , des cauchemars de poutine .
elle est malade
alain le mou du bout , num l'atrophié des cimes , monseigneur titchou el rey des sables ! ! ( olé ! ! ) brother bud ( manager de bar cuirs ) , blondin ( le bedeau éternel ) et j'en oublie.amen
incontestablement ça démontre que le pakistanais est un peu ptite bite en effet ...
un peut comme pour les voitures ( faire les routes ) et lancé la mécanique code ...
auriez vous une aventure amoureuse et sexuelle avec un bel homme mure de 50 ans ?
la femme parfaite a juste les bonnes imperfections .
et ces khonards de s'auto-congratuler à force de gros pouces dans le qr …
les cheveux longs c'est beau quand ils sont bien soignés .
en commençant par stériliser les mouquères
alors essayer de savoir faire la part des choses et cesser de tout décortiquer et de `` contrôler '' tout qq part ... ... ..peut suffire à les sortir de cet état ... .qui doit être sans doute très pesant et usant à vivre
sa majesté ne prend des gants que pour leur serrer la main . poux , typhus , sida , gale , lèpre . dieu sait ce que ces besogneux trimbalent comme maladies .
pour moi , trop touristique , vous n'aurez pas la tranquillité .
a sainte-beuve
tu as mis une peau de banane devant ta porte pour qu'elles se bousculent ?
non pas vu et pas envie de les voir
c ’ est la principale erreur que font les hommes inexpérimentés ?
pourquoi toujours mettre de la politique la dedans ? ?
remède naturelle
oui
chez momo y'a tout s'qui faut outil et matériaux !
et même si c'est mercredi.. !
cyber café : système d comme débrouille toi .
les deux sont bien
personnellement , je suis contre la garde alternée .
si le facteur sonne toujours deux fois , l'huissier annonce toujours à l'avance sa venue s'il emporte les meubles
bon , avec les branques au pouvoir en ce moment , ça va être difficile de leur faire enlever leur caca .
et bien qu ' elles continuent .
je pensais que c'était kadafi .le spécialiste de kant n'est pas kant et le compte y est .
pour la goûter , si peu que cette ivresse dure ,
j'aurais plutôt dit l'inverse
alors que les trolls rabâchent constament le même slogan et ne peuvent tenir la réplique .
oui comme tu dis il ne doit pas y avoir des arrières pensées , mais des intérêts communs .
non ! je la contrôle jamais !
mais cela avait été imposé par la cour suprême
`` dieu , créant un homme qui lui fit nécessairement louange , ressemblerait au constructeur de phonographes qui se ferait réciter son éloge par un appareil . ''
le comte de barcelone avait pour vassaux immédiat le comte du roussillon , le comte de cerdagne , le comte d'urgel , le comte d'ampurias et le comte de bésalu .
sa ne changera pas
tu t'es vu toi ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! le mangeur de son kk
je t'accompagne ...
questions à poser à la banque !
enfin mouaaaaaaaaaa > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > >
... ... ..
la conjonction de tous ces êtres humains ne les rend pas forcement meilleurs ! ! !
-- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -
bonne soirée
le peb peut aller se rhabiller ( mais il a juste posé sa crotte et il est parti se faire voir ailleurs ... ) .
cele dépend , pour la maire de paris , c'est selon son humeur , , paris sous la brume , c'est tantot de l'humidité , tantot la `` pollution `` quand ca fond c'est la pollution quand ca gel , c'est l'hiver ! quand l'industrie 'automobile baisse , hop c'est la pollution vous pétez votre compte , et vous achetez de l'électric ! !
imaginons ce paralysé , qui en pleine d'espérance , peut être de confiance
ici les fées railleuses se moquent bien d'aller faire ailleurs .
la plupart resteront discrètes . certaines femmes vont l'aguicher .
c'est une `` lapalissade '' !
pour lui normalement ça aurait du etre
pour faire croire à son ouverture d ' esprit ... il organise un faux débat ... ou toutes les questions capitales ... cruciales ... dérangeantes ... sont exclues ... de peur de devoir reconnaître la non recevabilité de ses approches ...
bonne chance
je sais pas mais c pas ibm ça par hasard ?
mouillés d'acide
36 , voire 38 suivant les marques .
débrouillez-vous avec ça ! !
merci , et bon voyage !
-medicale/
trop .
allo maman bobo quant la mère cure aux chromes
... ... ... .
non tailleurs
au dessus du lot c'est la corrèze d'où sont originaires pompidou , giscard , chirac , hollande..
cela dépend de quoi il s'agit , et de son rôle . si on est parent ou encadrant on cherche à ce que l'ambiance soit bonne pour des raisons diverses et facilement compréhensibles et on intervient .
c'est ce que j'ai fait avec un minitel , encore 6 mois à attendre et je pourrais enfin l'utiliser , ça me tarde ...
pourquoi la gauche le dénigre ?
mince les gilets jaunes ne pourront pas s'écrire pour savoir où ils vont se réunir dans la capitale ! ?
le vent de la nuit tourne dans le ciel et chante .
les francais sont envahit
♪♫ super yop-la-boum c'est le moine des cassos ♪♫
on me donne dans les 94 , 95 ans d'âge ,
la colère du peuple bisounours , ici , est effrayante il est vrai ... ! le fantoche a tranquillement cinq ans pour voir venir comme le précédant ... non ?
ce roman parle principalement de nique ta mère .
il ne faut pas que tu rates ta touille .
ce que feraient `` ces députés en marche '' est bien le moindre de nos soucis ...
bon j'encule de la vénale ... .mais j'encule .
vas-y fais la balance ! avec toi , en 39 , on y serait tous passé !
pour un athée dieux n'existent pas donc satan , l'enfer , les âmes , non plus : ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) ) )
merci donc pour eux , il faut les maintenir en vie encore un peu , on les achèvera fin mai .
il n'y a pas de contradiction .
en l ’ occurrence quelqu'un .
mais
ben , nul toujours plus de précarité
une assurance vie est hors succession donc l ' héritier ne peut pas faire cela .
les laisser là bas , c'est ça qui serait normal .
elle a eu de la chance se jour la !
pour moi , être fort d'esprit , c'est être capable d'affirmer ses opinions ( et..en avoir , ce qui n'est pas le cas de tout le monde ) , et tenir tête à ceux qui sont en opposition quand on se sait en son droit . c'est aussi être capable de se lever face à tous pour dire ce que l'on pense même si personne ne semble d'accord . c'est aussi trouver des ressources quand tout va mal pour garder le moral malgré tout .
osef
tu peux estimer le nombre de mobilisés à + de 2000 personnes en france
pourquoi s'abaisser à la violence ? il ne faut jamais entrer dans le jeu des gens qui provoquent pour voir jusqu'où tu peux aller .
un chien enragé d ' islamophobie n'est jamais de bonne compagnie
le vedanta expose que chaque homme doit être vu non en tant que ce qu'il manifeste , mais en tant que ce qu'il signifie . chaque être humain signifie le divin et c'est pourquoi chaque enseignant doit aider , non en condamnant l'homme , mais en l'aidant à manifester la divinité qui est en lui .
.
il n'y a pas à « les envoyer à une vitesse où cet effet serait sensible » : en accord avec la relativité générale , il résulte également des changements de gravité , donc simplement d'altitude .
alors de quelle vérité voulez- vous qu'on parle ? car ce qui est merveilleux chez l'homme , c'est qu'il soit capable des trois ?
est-ce qu il faudra faire le contrôle technique et passer le permis de conduire ?
pour 130 euros prélever sur compte bancaire ;
what 's
soleil , amour , joie et santé ^^
poursuivre le temps au-delà , si cela est possible , serait comme remonter le temps , mais ailleurs , dans un univers constitué différemment , vers le big bang , après avoir passé une phase d'expansion maximale .
- je l'aimerais volontiers , déesse et immortelle .
je laisse cela à philou ...
j'ai finalement trouvé c'est mikhail baryshnikov . c'est un danseur/compositeur/acteur . merci à tous pour votre soutien .
...
les chavistes seront assassinés , comme sont assassiné les marxistes en colombie
déjà auteure de nombreux ouvrages , elsa godart s ’ interroge cette fois sur le rôle de la psychanalyse face aux nouveaux malaises suscités par cette modernité de l ’ extrême , dominée par la culture du résultat et les logiques de rentabilité . si cette discipline semble en perte de vitesse , affaiblie par l ’ explosion des psychothérapies en tout genre et par la multitude de discours sur le développement personnel , l ’ hypermodernité lui offre une occasion nouvelle de se réinventer .
je la trouve meilleure que la viande française .
je suis proligère de la non sobriété .
lol : bac plus 10 c'est bien peu pour yahoo ! tu n'es pas au bon endroit tout simplement : bac plus 10 c'est sur les sms du téléphone portable et si tu n'as pas d'amis à qui envoyer des sms tu peux t'en envoyer à toi m^me ce fonctionne aussi . tu n'as plus qu'à partir d'ici du coup : c'est ton téléphone qui va être content !
- le curcuma + poivre noir + huile d'olive
- faire le vide consomme énormément ,
sérieusement : genre elle vient chez moi pour une heur et finalement y reste 3 ou 4 .
voilà ce dont nous souffrons en france , voilà sa propre souffrance , sa sous france !
les mouvements et blocages le samedi dans nos régions
que tu te trompe déjà au départ . il n'y a pas de `` père yahwéh '' , mais `` yahwéh ''
ça m'étonnerait !
prince des champs
faut en profiter
ou que l'on adopte le scrutin uninominal majoritaire à un tour . celui qui remporte le plus de voix au premier tour est élu . c'est ce qui se passe en angleterre , par exemple .
si le roi des blédards perdait son trône ,
traduzione del testo italiano in francese ?
il me semble que c'est facile à comprendre .
je vais très bien ! je vous remercie .
et de détourner l'argent des taxes sur d'autres comptes , presque du blanchiment !
j ’ espere que tout les radar vont suivre l ’ exemples
c'est la série avec le plus de saisons et épisodes au monde je pense ... depuis 2009 ça fait longtemps que family guy a pris la relève pourtant . lol
tu as lu cette ânerie sur site quel complotiste ?
alors là c'est info corée du nord ! : - )
je viens de jeter un œil dans la liste de `` mes contacts '' , c'est une hécatombe !
l ’ intelligence
ont peut mais faut s attacher sinon une bosse demain.. mdr vivi ♫
occupes toi donc de ton q !
les bourreaux de travail ... ils font un travail de rots mains !
sinon écrivez ce que vous ressentez , et partagez-le avec d'autres ensuite si vous le souhaitez .
tu es déjà lobotomisé à la pub tu n'es plus à ça près
l'ensemble de la nature , notre environnement , n'a-t-il pas été ''pensé '' avant qu'il n'apparaisse ? ... je suis certaine que oui .
ta chienne à du chien il est vrai ( sourires ) .
oui . pour une femme de 30 ans , la marge d'erreur est de ... 30 ans .
pv grenoble . de quel côté faut-il mettre du pare-brise faut-il mettre le ticket de parking ?
son programme respecte la constitutions
je comprends votre choc puisque l'espèce qui est protégée participe à la préservation des écosystèmes ... mais plutôt que d'en faire un mélodrame et partir loin de vos compatriotes dans la conviction que l'herbe est plus verte ailleurs ... restez et distribuez à vos voisins des prospectus visant à les informer !
et des débiles de parents , il y en a bien plus qu'on ne le pense ...
il est vrai qu'on ne sait vraiment plus à quoi se raccrocher ...
tout le travail de `` robespierre '' était uniquement centré exclusivement sur les lois du `` maximum '' .
► au moment de l'orgasme ..♥
si on équipait d ’ alternateurs toutes les salles de musculations pour charger les voitures électriques , on serait moins pollué par les bagnoles de ces mêmes cons
c'est pour éviter le dialogue dans le métro ou ailleurs
j'y crois pas trop ...
t'as fini de râler !
5 or + 8 argent + 5 bronze = 18 médailles , 8e nation au bout d'une semaine , c'est pas mal non ? !
b = r.tan ( 50 )
mais certains érudits se permettent de blatérer quelque libertinage comme quoi , j'aurais un chouia abusé de l ’ élixir de la vue contemplative du jus de morbaak , sévèrement aromatisé aux phéromones des pucelles du bois de boulogne des founnracks avec capotte , ou la renaude chleingue sévers du gazon .
ben ...
etant du 12 decembre , je suis impatient , je regretterai la luminosité de l'été mais surement pas cette chaleur horrible et pas naturel du tout
le sdf ne vaut rien , le migrant ce sont des aides qui l'obligent à ouvrir un compte bancaire avec des découverts qui rapporteront en moyenne 300 euros par an aux grands banques
non , probablement pas mes l'intelligence , la malice , la mentalité , ce genre de traits peuvent se voir , à mon avis .
belgique
dévalant des hauteurs , coulent vers l'infini .
la chèvre donne plus de lait de plus elle desherbe
2 mots dont 1 avec une faute ... abruti
kiss joana ...
ou plutôt l'association sucre et caféine , 2 substances qui provoque des dépendances
( je n'ai aucune idée des réactions possibles avec de l'huile bouillante ni de l'impact sur la cuisson ) une cuillère à café de bicarbonate dans un grand verre d'eau est excellent pour les aigreurs d'estomac dues à l'acidité et probablement plus saine que certains médicaments pour la digestion .
l'été , j'adore les 1er rdv à la plage , ca rajoute une tension sensuelle en plus !
le réchauffement climatique et une théorie foireuse .
une star de télérealité americaine
cela en a bien besoin ?
non , ce n'est qu'une voiture à la mode .
moins que la konnerie des z'hommes , en tous cas !
et ( je parle ici pour celles et pour ceux qui n'ont pas la tête dans leur cul , bien évidemment ... peut-être pour toi ? ) on s'en réjouira , car ce sera un grand bien :
@ segel : on dit souvent qu'il y a quelques centaines de milliers d'emplois non pourvus même en période de chômage de masse ; parmi ces emplois , certains ne le sont pas ( pourvus ) faute de qualification . donc en fait , la qualification , ce n'est que pour résoudre la partie visible de l'iceberg chômage de masse ? faire passer le chômage de 10 % à 9.5 % ?
qu'ils ne puissent voir ± '' ) ...
comme gris gris et n'golo n'golo ; a merveille
c'est bon pour les maux de gorge .
bonsoir belinda ... . ,
si je ne m'intéresse pas à autrui , quelque soit autrui pour moi , pensez vous vraiment que je sois en paix ?
et quoique l'on puisse leur dire ou leur démontrer de manière claire et précise , et irréfutable , ils ne changeront pas d'un iota leur manière de voir ! !
valide
flipper
beaucoup de conneries sont dites
sur le toit du métro = 1 an de baise
arte est une chaîne franco-allemande , ducon !
cette personne est complètement inerte et peut-être dans un état de souffrance permanente depuis des années , tout ça à cause d'intégriste catholique ...
pourquoi pas ... ?
il y a eu des témoins de jehovah qui sont venus avec leurs visages
et benanal pour tabassage .
c'est bien de ne pas être méchante
ca fait bientôt 5 ans que j'ai cessé le travail.perso , je m'en sors bien : en ce moment , j'écoutes metallica , je dois une 16 , c'est cool ... l'ennui , c'est que j'ai pris beaucoup de poids , et mon moral n'est pas au top.j'éspéres retrouver du travail au plus vite .
et en plus t'as pas de blé ?
j'ai la capacité de vous cuire une tarte à pomme délicieuse mais je refus de vous cuire une ... . est-ce que je vous sabote ? ? ? ? ?
dans un pays quelque peu secoué par la corruption , il ne faut pas s'étonner que la justice décide de frapper fort , même si elle le fait sans unanimité . lula nie farouchement ses chefs d'accusation , invoquant l'absence de preuves et dénonçant un complot visant à l'empêcher de briguer un troisième mandat , huit ans après avoir quitté le pouvoir avec un taux de popularité record . la cour suprême a tout de même décidé de son incarcération et il a fallu qu'il s'y soumette , à contre cœur .
je pense que ceux qui ont parié sur le score de 4/0 vont toucher un sacré paquet d ' argent , c ' était déjà bien de les battre mais par cet écart , ça n ' arrive pas souvent , ça va être aussi un grave problème pour les barcelonnais , eux qui étaient favoris , ça la fout mal , il va y avoir une chaude ambiance dans l ' équipe .
ce poème est un enchantement
depuis quelques jours toutes les question de shu passent par le service des plaintes donnée sur le site du gouvernement , qu'il utilise le pseudo de shu ou d'autres c'est son adresse ip qui sera retrouvée
elle est chouette ... c'est le pont de brooklyn ?
un peu comme en amour c'est l'autre qui nous choisit en nous donnant l'impression que c'est nous .
- ben c'est moi , papy .
les français ne sont pas sérieux . noah est en effet l'homme d'une victoire , à domicile d'ailleurs ... et puis il est parti chanter ... cet aspect non professionnel plaît beaucoup chez nous ... il a été à une époque la personnalité préférée des français ... et même son exil fiscal en suisse n'a pas terni son aura ... on a fait appel à lui pour son `` fighting spirit '' alors qu'il a lui-même déclaré qu'il ne gagnait un match que pour plaire à une femme dans l'assistance ... ainsi il a été embauché par le psg voilà quelques années pour lui donner la niaque ... un comble ... et ensuite à la tête des équipes de france de tennis ... bon , il faut dire qu'avec arnaud clément , on avait toujours l'impression qu'il allait s'endormir pendant le match ... heureusement hier nous avons vu la différence entre nos divas bavardes et un vrai professionnel talentueux , je pense à david goffin ...
le blabla des idées
tu me sens alors mon cher ^^ !
regarde les choses sous un autre angle .
j'ai 50 ans mais ce n'est pas mon style , celles là ( pour 12€ ce doit être de la bonne camelote ... ) ou les mocassins en général perso j'aime les boots pour la ville ou les chaussures basses à lacets quand je dois être plus chics , j'ai aussi des bateaux , des running , des rangers , en fonction des activités car les chaussures c'est très important à mon avis donc il en faut toujours des bonnes .
invisible .
rien d'étonnant quand on connait le questionneur ...
forcément , mais il faudra prévoir de demander avant la crémation à la famille et aux proches , s'ils veulent saler ou sucrer le défunt !
2 twix pas trop
je souhaite faire la demande de la nationalité française par naturalisation .
violent revolution kreator 2001
ce mercredi matin , c ’ est le catéchisme .
je suis ton dieu , je suis ton roi
il faut que tous et toutes suivent le chemin de la harmonisation ; si il y a ton bonheur et il y a mon bonheur ; alors d'accord !
sous forme directe de logement , de nourriture , d'habillement , d'attribution d'un pécule mensuel , tant qu'ils sont demandeurs d'asile ; ensuite aides et secours divers , y compris revenu mensuel , y compris allocations familiales et apl le cas échéant .
au vu de la simple réalité ... un vers de terre .
